[封關] 係唔係要為下一步準備？

醫護罷工勢在必行，但係柒婆班子無動於衷

醫護9,000 盡哂力，我地係唔係要諗下進一步行動？

大三罷！！